我們應該去建制派的總部，議員辦事處及禮賓府請願

如題，建制派的總部及議員辦事處，目的係要讓建制派的議員知道我地的不滿。

禮賓府，目的係直搗黃龍，要柒婆當面交代。